DSE連續兩年加價 明年考六科要$2,894

香港考試及評核局連續兩年加中學文憑試考試費，今日在憲報刊憲公佈，2018年的中學文憑試加考試費，加幅約4%。明年自修生報名費為475元，較今年增加18元，加幅3.39%。明年語文科考試費為619元，較今年增加24元，加幅4%。明年其他科目414元，較今增加16元，增幅4%。以明年報考兩語文及4個非語文計算，考生需付2,894元，較今年增加約4%。

考評局於去年亦有調整2017年考試費，當時增幅約3%。

貼錢買難受

屌
呢啲必須品就應該免費啦

政府正仆街

又加價，正hi hi

但係都要比

以前會考都係幾百,而家要成千9幾

呢啲考試證書賺撚硬你，年年加都要焗俾

On9

食老綜咪免費

班教畜中住眼訓改卷 一份袋幾十蚊

為左前途，補習個個月幾千都係咁去啦

書簿津貼全額資助或者拎緊綜緩係全免

連考試費加幅都屌打 公務員加薪幅度

唸返起幾年前補晒6科個個月3000蚊...相比之下考試費真係微不足道

我會考果時非語文科好似一百一十蚊一科
而家咁貴

學咗地鐵啲衰嘢

好貴咩，ielts都加價啦

4%，通脹都冇4%啦

好心第一次考就免費啦

加夠一萬都要考啦

連登仔「窮撚學咩人考試， 你唔考大把人考」